9up配對

睇左好多Post話有朋友高質A0
但偏偏街上有靚女拖住柒頭 肥婆拖住靚仔
究竟你眼中既高質係咪大眾眼中既高質 而佢地又應該配咩級數既人？

拋磚

27歲 180 中上樣 A0
正當職業（非紀律部隊）月入80k
同屋企人住 0家底
內向 唔多野講

配大波中上樣性格好

過唔過份？

有錢靚仔->All
other->去垃圾桶執件

27 a0 內向
一睇就知唔識同女仔 甚至同人相處

即係高薪毒撚啦
份人應該勁悶
人生除左工作冇其他
D時間會放晒工作然後冷落另一半

好撚慘

0家底 高薪有咩用 反正都有撚排先買到樓 覺得自己80k好勁？屋企有樓既仔但搵20k都勁過你

唔要80k 要水瓶座